今日岩岩18歲 有D咩應該做?

落老蘭會唔會比姐姐聊扑野

考車牌，再遲d考就20000 先埋到單

早d 返去訓

唔會

換成人身份證

同朋友飲酒

名正言順上咸網

上咸網唔洗再講大話

等到19歲

好多學生妹細細個就落老蘭喇,至少做咩大家都明㗎喇,新聞都唔係冇報吖

學好啲中文先啦